最接近神的男人？讓中國全面脫貧了，9億人口瞬間破萬收入 |「小粉紅」你脫貧了嗎？

低保金只有一千元一年,窮得連米都食不起
若政府宣佈成功脫貧就連低保都無埋

有遭收地而無賠償的人自殺
患重病的無錢睇病自殺
活活餓死的人不在少數

活活餓死的人不在少數？
基民有冇易精子而食？

信了黨後心靈富有

做鬼都唔夠陰屍紙呀小康

黨:他們都脫貧了!

凍死左咪脫貧囉

黨：話你脫貧就係啦
低端人口：唔係呢，你趕走埋我地連屋都冇得住

北京發生排華事件